想學下賭波賭馬

有冇高手指點下

LM 想學

每逢星期三或日
見到騎師王 買莫雷拉就ok

下盤姐係客

我真係完全唔識

買哂主客和就贏硬

上盤啫係讓球嗰方，下盤就係受讓嗰方

我買左3日馬 全買莫雷拉 潘頓高倍先買
贏左幾百

黃師虎果然好千王喎

認真答你 唔掂好過掂
兩，三年前都上高登開過呢d on9 po 問人
亦都有d 好心既同我講上面既說話
但之後冇理 開始賭
初時見低賠率 又出名既球隊就鋪鋪all in
初時係咁贏 之後輸左唔憤氣就係咁入錢
之後賭埋馬 中間大起大落 中左成皮野
比勝利整盲左對眼 之後倒輸返轉頭
呢家廿歲人 讀緊書 個個月狂返part time d 錢 有九成去左馬會 都唔知呢兩年做左d 乜撚
不過樓主多數睇完算

錯了

先得廿歲人就咁，唉

所以真係覺得自己好on9
仲要鋪賭癮愈黎愈大
就算冇曬錢賭都會留意住d 波馬賽事
之後自己虛擬投注 如果中左就更加想玩真錢

調轉左呀清

我都係學生，打算賺下零用錢咋
不過你allin已經唔掂，我一定係平注咁玩

初時你會覺得平注玩 節制就冇乜野
但輸多幾鋪就會燥底加注或者all in
希望你係個有耐性同eq 高既人啦
祝你好運

當你真正賭 要keep住好難

同意
好多時輸錢皆因贏錢起
如果真係有錢手痕
與其波馬 不如股票投資

上帝先係主

黃

我都想學下

我依家入左一千蚊，諗住輸哂就算

冇咁多錢玩股票